{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049120",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 김해내동점"
    },
    "text": "こちらは入店建物の1階に位置する駐車場で、10台以上の車を駐車できます。 駐車条件は条件付き無料で、商品購入時に1時間無料で駐車できます。 駐車料金の精算方法は駐車券に確認印を押して利用することになり、営業時間は毎週火曜日から月曜日までの07:00から22:00までです。 来る道は内洞慶元交差点ハナ銀行の向かい側のプライム女性医院1階に位置しています。 ここでは様々なメニューの飲み物が楽しめます。 カフェてんぷらは4,500ウォンで提供され、カフェラテは5,000ウォンです。 スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は毎週火曜日から月曜日までの07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車券の精算方法は何ですか？",
            "answer": "駐車券の精算方法は駐車券に確認印を押して利用することになります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車条件付き無料で、商品購入時に1時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どこに駐車場は位置していますか？",
            "answer": "駐車場は内洞慶元交差点ハナ銀行の向かい側のプライム女性医院1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "カフェてんぷら、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェてんぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェてんぷらは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 666
    }
}